【求屌醒】話左戒食宵夜,但晚晚就忍唔住!

求屌醒

食啦

晒錢
食完又要屙屎
再晒廁紙

真係...熱少少就飲凍野
入得凍野就想食宵食
食杯麵 叮燒賣蝦餃
試過深夜二點肚餓頂唔順走左落M記食左四盒雞翼

0說服力

屌四盒

飲凍檸水走甜

唉 食完覺得好有罪惡感

試過忍住唔食
上床 但完全訓唔著
要沖出去廚房煮麵

你中午果餐食乜

我頭先又叮左包珍珠雞食

食緊大量旺旺雪餅

栗米雞扒意粉

正喎

可以試下食水果

烚兩隻蛋
其實好飽

好肚餓

食完跑下咪得

啱啱食完炒麵王

戒左三日

點解要戒

我會提早刷牙，對我黎講好有效
因為懶，唔想刷多次

我反而夜晚先忍到肚

lm

專登走去買 好香好熱

好彩樓下冇M記

樓豬一定死肥仔黎

喺食都食下果仁 乾果 食依啲真喺唔肥都難

同路人，真是好撚難頂

屌 你隻魔鬼

早D刷牙啦 真係有用

我反而係刷完肚餓

刷完乾淨哂先口痕啊

4盒

隔住個mon都想像到樓主肥騰騰係咁chur住食個樣 你繼續放縱落去再繼續任由自己死食爛食，就會一直肥一直肥，肥到出油，搞到條街啲女仔都怕咗你，俾你望下都覺得嘔心，行過掂到你都要搵火酒抹身

刷完牙 口痕都唔敢食 因為唔想再刷多次

最多都係飲下水 欺騙吓自己

我刷完仲精神食野

肥仔？
食宵夜會積蓄毒素皮膚差身體差樣自然衰

我都唔理 無女咪無女
我左右手就是我的女友

搵日早訓咪搞掂咯，
其實只要唔食幾日就會無左個衝動想食

天開始黑 要諗下陣間食乜喇

我準備落去又買M記
可唔可以屌醒我

好彩屋企附近連茶記都無檔
OK果d狗糧咁入去行轉就無胃口